有冇巴絲知呢種動畫係用咩軟件整

想自學下

FLASH

Thx巴打

animation : 藍にいな ()

佢提過用sai 畫完d圖
再放入after effect做animation

Ps畫完返入after effect?
我用緊Animate畫

多謝樓主 推介歌曲

可以試下OpenToonz